{"stories": [{"category": "Alerta", "description": "Uma mulher de blusa vermelha tentou assaltar o 321 sentido Castelo dia 11 de maio por volta das 20h com um fac\u00e3o. A mulher saltou no ponto da prefeitura universit\u00e1ria e pode tentar assaltar outros \u00f4nibus, ent\u00e3o tomem cuidado. ", "tags": ["", "fac\u00e3o", "linha321", "\u00f4nibus"], "title": "Tentativa de Assalto", "creation_time": 1463668783.022831, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.84656860763238, "longitude": -43.23883540928364}, "id": 0}, {"category": "Assalto", "description": "Dia 10 de maio v\u00e1rios meninos de bicicleta foram avistados portando facas e assaltando um homem. Tomem cuidado, \u00e9 usem os circulares para n\u00e3o transitar por ali a p\u00e9!", "tags": ["", "ct", "ccmn", "fund\u00e3o"], "title": "Meninos com facas", "creation_time": 1463668998.350698, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.85871039561318, "longitude": -43.23212720453739}, "id": 1}, {"category": "Assalto", "description": "Dia 7 de maio, por volta das 21:30, um garoto tentou furtar a carteira de um passageiro que entrava no \u00f4nibus. O ponto est\u00e1 totalmente escuro e parece que as luzes dos postos est\u00e3o queimadas, al\u00e9m de faltar policiamento por toda hora. S\u00e3o v\u00e1rios os relatos, ent\u00e3o tomem cuidado... ", "tags": ["", "cidadenova"], "title": "Tentativa de Furto no Ponto", "creation_time": 1463669194.022734, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.90969072068452, "longitude": -43.20586200803518}, "id": 2}, {"category": "Infraestrutura", "description": "Dia 8 de mar\u00e7o um dos elevadores parou de funcionar com uma pessoa dentro. Uma professora ficou por um tempo conversando e acalmando. \u00c9 importante chamar aten\u00e7\u00e3o para esses elevadores que nunca funcionam os 4 ao mesmo tempo e tem risco de parar de funcionar. Podia ter uma pessoa claustrof\u00f3bica l\u00e1 dentro. ", "tags": ["", "elevador", "ct", "fund\u00e3o", "blocoA"], "title": "Elevadores do A", "creation_time": 1463669323.9913, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.85894519392363, "longitude": -43.23057688772678}, "id": 3}, {"category": "Alerta", "description": "Durante a segunda metade de abril houveram dois relatos de sequestros a motoristas na sa\u00edda do Fund\u00e3o para a Linha Vermelha. Procedimento \u00e9 o mesmo: Os bandidos cercam o carro, encapuzar o motorista e o levam para dentro da favela. Ent\u00e3o, eles usam o cart\u00e3o do sequestrado para fazer compras e no final o largam em algum canto do Fund\u00e3o s\u00f3 com uns 50 reais para que ele possa pegar um t\u00e1xi. Fiquem de olho", "tags": ["", "sequestro", "linhaVermelha", "fund\u00e3o", "LV"], "title": "Sequestros na sa\u00edda para LV", "creation_time": 1463669495.509419, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.84679446671167, "longitude": -43.24059896171093}, "id": 4}, {"category": "Assedio", "description": "No meio de abril, ao sair do pr\u00e9dio de letras, uma aluna foi pega por um cara e estuprada pelo mesmo durante o dia. Diante dos casos recentes de estupros e tentativas, esse \u00e9 o momento tamb\u00e9m de reivindicarmos nosso direito \u00e0 seguran\u00e7a, que n\u00e3o existe nem durante o dia nem durante a noite! ", "tags": ["", "estupro", "letras", "fund\u00e3o"], "title": "Estupro na sa\u00edda de Letras", "creation_time": 1463669713.803532, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.86125608196751, "longitude": -43.2266491279006}, "id": 5}, {"category": "Assalto", "description": "\u00d4nibus 616 no sentido Del Castilho passando no ponto atr\u00e1s do CCMN \u00e0s 18:30 foi assaltado novamente hoje por 3 assaltantes, que levaram os pertences dos passageiros.", "tags": ["", "assalto", "CCMN", "linha616"], "title": "Assalto no 616", "creation_time": 1466529558.330319, "disqualifications": 0, "location": {"latitude": -22.85794081041259, "longitude": -43.23391523212194}, "id": 6}]}